有冇人覺得FF13 Lightning好撚正

BADASS

姊妹丼

正

覺呀

球其鳩貼幾張先

Lightning個樣似係混血,日本妹但係個樣似白人WTF

玩Lightning Return 玩到好似Barbie咁

幫d裝轉色, 仲要揀件靚既

堆衫搞到Lightning好似個淫娃咁WTF

冇人玩FF13?

個妹正好多

Vanilla都正

未成年WO

呢個都係未成年WO屌

Problem 😏?

但隻game唔正呢

Lightning有女人味多D,我覺得佢個樣加埋佢好有性格係幾型,雖然D人話Lightning幾MEAN幾BITCH.外剛內柔,好保護自己收埋自己真實情感既女強人TYPE

堆角色咁EMO仲唔正?

冇人玩FF13

換走埋個黑鬼阿叔先講

鍾意Fang多啲但自從FF13之後就無晒戲份。
FF13長期用佢做隊長，殺龍龜都係靠佢一招打斷腳，
衰在同Lightning既角色定位太似。

要TP6 ,fang其實真係幾正.性格黎講其實完全優勝過Lightning.好WILD好有女人味,但係真係冇咩戲份 ,英文配音仲有澳洲口音

爆機後輸出完全靠FANG,物攻太勁

真係迫自己玩左2個鐘都係要放棄，一開頭完全無張力，戰鬥又悶到痴線

玩咗30個鐘放棄

仲玩緊.4xx hours on record

仲未解晒成就,玩得好慢好HEA

玩紛爭一定用佢

Psp?
好鐘意psp隻紛爭

正呀。FF系列第2愛0既角色
我諗住黎緊係隻天2革命到都開隻女角按佢個髮形去開角色

係

1,2都有玩，我覺得好玩過FF 13

Lightning is so cute LOL

成日拎黎打丁

wtf點丁得落,攞黎用對眼欣賞咪夠囉

巴打不妨講下你點丁Lightning,分享下經歷

ps4 會唔會再出重裝

丁唔落+1太威嚴太女神，完全唔想丁

btw呀妹有3D H game，表情好銷魂

What did you just say?

Lighting招補血好鳩
隻game睇住d倍數係咁郁好正
動作game黎講又好玩

原地補血

邊個話Lightning唔正,如果真係有真人大約係咁樣
Lightning其實鬼妹黎

短期難d

ff13點解成日俾人屌

第一集正正常常
第二集打到大佬唔想打
第三集奶挺回歸打到白金
全程對住奶挺
好有心機白金

ff13-2要用Serah

買咗好耐重未爆到機

我都仲玩緊ff13-1

第3集真係咁好玩咩

都係TIFA YUNA正D

呢張真係好似鬼妹

街機版肯移植ps4未啊屌

奶挺變裝show

淫娃

女神同回歸兩套衫最正

啲歌正

女神係邊集

第二集
女神騎士

第一集
主題曲君がいるから

OST就最鍾意The Sunleth Waterscape

第二主題曲日文同英文都正，
約束の場所

New World

第三冇咩邊隻特別深印象

漏左 Eternal Love

第二既角色歌都好聽特別係Yeul's Theme

ff13 the promise會唔會係ff系列top5最好聽

DLLM

玩到差唔多進度

講全系列
FF10 yuna冇得輸

FF10-2

FF13-2

屌steam買左第二第三集但係部機太廢玩唔到
買左半年都未玩到1個鐘

但係第一集真心幾靚 因為畫面啲gameplay悶都玩埋落去

仲玩緊FF13-1 500+ hrs on record,2同LR未玩TOO

差幾個成就未解

唔講衰野dis你 只係想講我打爆左之後入都無入過隻game，只係上youtube睇多一次d劇情 d石任我淨係解左一兩個印像中

大脈衝D任都冇解晒?

話說我係skip 左ff13-2 直接玩Lightning Return

佢啊妹條線好悶

痴線好靚

無乜解過 啲故都係係網上面睇返就算

CG好正
之後應該唔會再有FF/其他GAME 咁多過場CG

一樣玩完ff13之後直接玩13-3
不過我係因為之前pc版13-2 移植得太差，成日無啦啦跌落30fps
依家有冇改善就唔知，我上youtube睇完劇情就算
好彩13-3個pc版移植得唔錯，3部曲入面我都係最鐘意呢集

TIFI永遠都係我心中的女神!!

more plz

冇lightning玩仲邊係FF13黎

tifi 無玩過ff7淨係睇左ac 等ff7 remake

無玩過ff13－2直玩ff13－3有無問題？ 我諗佢成個故應該有好多野關13－2事？

D鬼佬話有D劇情會唔明

唔知玩唔玩好咁樣

玩埋啦

應該有排唔會出啦，道理同GVG 一樣

寧願出world of ff 都唔remake 012落vita

本來佢地既設計就係要Lightning做一個女版Cloud

其實好touching喎 由佢好堅決否定snow到去接受snow成個過程好人性喎 雖然妹控就好多劇情都係咁啦

成集FF13-1,我淨係想指撚住Lightning同佢講:你閪撚完面未,笑下洗死呀

好想比佢西到我死個日

我覺得佢代言LV個廣告幾好睇

Lightning ？搵下先

我諗係LV諗呢個IDEA條友都係LIGHTNING FANBOY...

個廣告笑到我

仲以為係有鬼妹COS到同LIGHTNING好似
點知係CG

Yuna正啲

屌lv仲同lightning一個interview

有

仲話自己係雷光fans

岩岩先做左FANS

冇耐

lightning堅係正既 有身材有樣長腿

屌你地啦 FF13-2 不知幾正
妹妹

pc玩唔到 幾正都無得屌

are you sure

打緊D死人龍龜

睇鬼佬打要打半個鐘

大既最快9分鐘,細既打2分鐘,第一次打俾佢一開始出第一招扣2萬幾秒左

我個時未升盡d能力，一下比佢打就秒

屌,又閪面
IMG]

最鐘意西面女女

點解成日影人地唔靚個一面姐

屌,好撚識擺pose

心諗你影撚夠未
其實ff13 d畫面真係幾靚，係當時黎計應該超哂班

2010係日本攞過獎

好多人都係淨係玩13-3/一開波玩13-3唔知點解

秒殺

PS3 來講畫面的確幾top

但係PC PORT

冇眼睇

就係因為佢先玩ff13

Lightning 諗起玩FF13-2要用Serah

鳩都縮埋

係咪我用左你個名

佢細妹煩到
好想比lightning每日每夜咁西面

其實係咪日本妹黎,個樣鬼鬼地

奶挺 睇個名就知正

Lightning個BODY比例真係幾完美

Unearthly Apothecary
Proof of obtaining an elixir. It's so rare that it seems almost a waste to use it, doesn't it?

差e個成就未解

但係冇咩動力解埋佢

我差treasure hunter

第一次爆機個save 700幾個鐘record,但係一開波賣左一兩件裝，要重玩

Lumina 正啲

lightning一開波成個港女咁，黑面黑到仲要好bitchy

佢汁頭髮好靚

Lightning

以前都好鍾意

好有性格,配埋佢個LOOK

想問巴打七百幾個鐘係點到
我白金都係百幾個鐘

重玩囉,認真睇多次劇情.慢慢發覺呢隻GAME好高質好有深度

我覺得FF入面好多女角都正

ff7,ff10,ff13女角都好撚正

Tifa

咁都有7個正皮

呢張仲正

Claire's smile

FF13-2係咪垃圾唔洗玩

我最近睇緊中文cutscenes 訓左好多次
點解佢啲time traveling concept咁新穎

？
好撚cute 強勢既女人咁既表情真係殺死我
好想比佢下一秒西返面

agger,lightning真係好正

Lightning in 1080p

好撚變態 不過如果現實有呢條女

我短廿年命都肯

征服佢

呢條女171cm高，波大，紅髲，mix樣，強勢女，但又cute，又無男朋友，又係女神，仲有養馬，屋企大過學校。
點溝啊，減壽到即死都溝唔到啦屌

瘦底大波

agger

我相信有一半時間係開出來唔郁，日日J

一半半啦，真係有開出黎重玩，玩緊第9章。

諗住玩多2次英文版比較下

Lightning真係好堅強,三集發生咁多事都仲係個個閪面樣.比著其他人一早顛撚左

我岩岩睇完第二集了
感覺第三集會幾複雜下

會唔會出係ps4

FF13-2個男主角正過snow好多

Snow有時真係太on9
其實Sarah都幾靚 不過ff13-2個畫質真係差過第一集唔少，哂左條女

SNOW係幾ON9,但就係因為佢一直都真心膠,覺得SERAH會醒返,後半段改變左LIGHTNING諗法,令LIGHTNING開始相信可能會有奇蹟.未玩FF13-2同LR唔知佢點,淨係知佢冇啦啦同LIGHTNING打交

同埋佢同hope個CHAPTER劇情真係正到不得了.拼死保護HOPE個到

其實佢一直都好自責救唔到佢啊媽嫁啦，但係一個leader又點可以擺住副我無撚用既嘴臉出黎，仲打緊仗嫁係邊境個時
不過都係既，對抗命運呢個主題無左snow呢種自信撚就會成件事好奇蹟般發生，自己既未來自己改變麻

呢個世界總係要一兩個真心膠先得

有排先REMAKE,應該要PS4/XBOX ONE畫面有大提升先會整

斬撚死你

lightning in 1080p

Serah正d

當年直接玩咗13-2先

1080p
有無第二個look

玩返13－1應該覺得好玩d ？

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

13-2有得睇女神LIGHTNING

HOPE:

HOPE:

[/quote]
扮sad溝雷姐

Ff13-2因為個engine係將個CG連埋去遊戲部份呢
攪到啲畫質差左好多
最後個段CG極高質 不過好短

屌搞到想快D玩

有阿

仲有好多

遊戲界有無一條女正得過lightning?

講樣同身材歐美好多GAME都正過lightning,好似lara個D.但LIGHTNING氣質外型冇得輸

有巴打話自己J過Lightning

無
此post已完
但我身邊班機友都話佢男人婆 激死我

得LIGHTNING先可以咁型
呢D性格既女人仲要樣靚真係正.

lightning is love,lightning is life

幾時出落ps4

呢啲女先正

咪係好想俾佢瘋狂西面

雷姐

sarah and lightning

FF13 3隻白金
第二集真係好悶

我玩完都唔知自己玩左乜黎

不過lighting真係好正
佢果幾隻兵都改埋名叫雷霆、雷電

Lightning識收兵?好撚正

有名你叫奶挺

瘦底大波 應該大既B CUP到

FF13中後段會預到Lighting從軍果時d fd
幾條友因爲覺得lighting好型改晒個名叫雷乜雷物囉

諗起都覺搞笑，雖然都幾on9

係咪Lightning return個集

Lightning埋fd會係咩樣

第一集
同埋知道左自己變左路希個西面樣好正

下ff13-1有lightning堆fd咩 玩左咁耐都冇見到

lightning西面完全冇個種港女臭格，反而覺得好吸引好有氣質

雷霆、雷電 好撚中二

屌，玩左幾個鐘ff13 2，又幾正wo

我剩係記得ff13 -2 ff13-3畫質衰過ff13

ok啦，屌玩pc 第2個場景係咁9 fps on99

ff13－2？
pc移植得太差
我玩到彈撚哂game真係玩唔到落去 走左去睇gameplay算
有時間睇下玩唔玩埋第3集

玩啦，全程用lightning又有得換衫

我鐘意用返第一集果套

其實一直都有個疑問，lightning係ff13-1明明係警備軍

點解佢唔著軍裝，著到咁sexy,show長腿又show身材，係咪淫底架屌

Caius好型棍

堅係幾型 ,第一次玩用日文配音,佢一開聲扯扯地 .

把老牛聲正到

把聲

我玩ff13-2個時啲畫面起哂格都無30fps
點解你可以咁清

因為較左1080P HD lightning真人樣

屌,頭兩頁D圖死撚晒

冇人想屌Lightning?WATTTT?

我想

就爆機 故事真係唔錯,玩到後面睇到NOEL身世想喊

其實serah同noel有冇偷食
我一直都覺得lightning係鍾意snow
但因為個妹，所以先放棄
如果serah俾帽snow戴
咁snow同lightning就應該一齊

lightning好似同snow夾D,serah同noel都係。

巴打點解咁講，未玩lr,但係D人玩佢地個段劇情似LightningxSnow

Noel好柒
玩第二集好想條柒頭死

我一開波都係咁諗，屌又邊個mk仔黎

玩到後面慢慢跟著故事睇就冇咁既感覺囉，noel由開波都尾都好陽光好正能量，第5章睇埋佢身世不得了，個反差太大，愛上左呢個mk仔。

不過都係Lightning最撚正

serah同noel一齊穿越咁多地方
我就唔信佢哋咁純情唔搞嘢
lightning同snow都係氣象名嚟，作者都好明顯係想ship佢哋
特登營造到變LR嘅final boss
唔係啲人玩到似，而係佢兩個真係有啲嘢

巴打講多D LightningxSnow好嗎

google lightning is into snow都已經有講緊紅字

ff13尾段lightning挨住snow背脊個到已經覺得有D野

Lightning係一直有責任係身，佢係嗰種知道自己唔拍得拖嘅人嚟
所以，Snow同Serah一直都係錯配
只不過，故事要營造到好有羈絆好有思念
但真正能夠令Snow感到peace嘅係Lightning
而會令到Lightning無計可施嘅人亦只有Snow
Lightning x Snow呢條線，應該只能夠係平行世界/新世界先會發生
要Lightning冇晒身份負擔，做返Claire Farron嘅時候
至於點解佢兩個要用氣象名，我諗應該得作者先至知
我個人認為係作者想暗地裡表達佢嘅ship
網上其實都有好多唔同嘅ship，
包括Lightning(御姐) x Hope(正太)都有
不過，真係有暗地裡做到感覺出嚟嘅
應該就只有Lightning x Snow呢一pair
Serah x Noel可以似情侶，但又同時可以係娘娘與兵

FF13真係名乎其實俾好多空間玩家去FF

紅字

等我又FF下,其實FF13後面Lightning挨住snow背脊傾計個段已經好夠FEEL了,LIGHTNING好似係第一次放低警戒心同人講佢既感受.
同埋LIGHTNING講個段野好似俾我感覺佢心入面其實係講緊:係呀,經歷咁多野我好似唔覺意鐘意左你呀 咁款.因為LIGHTNING始終係收收埋埋,"傲嬌"個TYPE.感覺SNOW先征服到LIGHTNING. HOPExLightning冇咩感覺

Noel係真係似兵 但係FF13-2入面Serah根本完全睇唔出佢有幾CARE SNOW...佢淨係緊張LIGHTNING同埋Noel..a bit la. 不過SNOW又係,咁撚自私唔理女仔感受自己一個走左留低人算係點 應該NoelxSerah SnowxLightning先係 ff13-2個故事感覺有少少格硬黎.

不過Lightning係FF13一直都好撚慘..雖然LR結局係HAPPY既.不過未玩LR.等我遲小小玩下Lightning dress up先

俾機會Serah出軌，而Noel出場後，Snow係邊個已經冇人記得

係咪要保護個妹

英烈祠時期，佢係騎士身份
去到LR，佢俾主神利用作為救世者
基本上都係啲天煞孤星嘅角色嚟
傳聞話個新世界好似地球
希望遲下再有新世界嘅故事
好似FF7咁整多啲外傳
(FF13-V原本係其中一個外傳，但後來改設定變咗FF15)

WOW FF13-4 confrimed

有冇SOURCE

再出都唔知有冇人買但係...LR銷售都已經唔係特別好

FF15個世界應該係最似LR新世界嘅設定
跪求Lightning新世界外傳
我哋好掛住雷姐，SE快啲俾返雷姐我哋

FFXV原名係叫FINAL FANTASY Versus XIII
零式原名係叫FINAL FANTASY Agito XIII
呢兩隻GAME都係由FINAL FANTASY XIII個project分拆出嚟
同樣都係FABULA NOVA CRYSTALLIS嘅故事
但而家似乎已經獨立成三個唔同系列
(不過世界觀同水晶都一樣，應該仲可以crossover)

After having released three titles for the Final Fantasy XIII series, Square Enix feels that its results were sufficient. If expectations for it were higher, they would have gone with different approaches to sell the game. He says that Lightning, especially, is still very popular, as we’ve seen with the Louis Vuitton collaboration and such, and Square Enix must think about how they’ll continue fostering her as a character.

PRODUCER叫SE諗下放LIGHTNING落其他GAME/整LIGHTNING做主角既新GAME LIGHTNING呢個角色係唔知點解就係咁HIT,LV都搵佢做MODEL
就算有LIGHTNING新GAME我諗都有排等.SE仲係到搞緊FFX-3,FFVII Remake

冇得做普通人冇得啪,冇得發洩性欲所以FF13-1要狂打人發洩

應該係繼續攞佢嚟拍廣告賺錢

其實Lightning如果唔係FF13-2做騎士,冇發生呢D野.好大機會FF13 ENDING之後已經溝到仔正正常常

可能係唔想應承snow同個妹嘅婚事

巴打請教下，岩岩爆左ff13-2,個結局係做乜鳩，爛尾wo

完全唔明，既然Lightning一開波都知Caius係一定會成功釋放混沌之力，咁一開波又叫noel改變未來，根本就完全打響晒Caius既如意算盤。都最尾根本咩都冇改變到，反而累死埋個妹。睇住noel再一次保護唔到佢認為重要既人真係。。

To be contiuned,Lightning一早收左皮點解仲可以指點到佢地 Story 2/10

其實可以跳過FF13-2，直接去LR
FF13-2純粹係睇serah同noel嘅穿越故
同埋因為LR入面有Lumina呢個角色，所以serah係必須死
Serah唔死，LR就冇劇情 ---> Snow唔洗等老婆亦唔會沉淪500年
Lumina係LR重要嘅角色，關係到最終揭開主神目的同LR結局
而Lumina呢個角色一定要Serah死咗先可以出現到
所以，FF13-2最終只能夠以「命運註定」嘅方式結束
Serah係必須死，唔洗太傷心
而且LR故事所在嘅世界，係Pulse同Valhalla混合出嚟
如果Caius唔成功，chaos冇穿越到門，LR個世界亦唔會誕生
所有劇情就會係FF13-2完結，但farseer嘅命運最終都會整死serah
serah同yeul都係farseer，有能力嘅代價就係用盡能力時必須死

FF13系列主要係打交，同情情塌塌為主
主神、主神老母、門、可視世界、不可視世界、
Pulse、Etro、fal'Ciel、l'Ciel好多關於世界觀都冇詳細講
有啲劇情係註定唔可以改變，同時亦會關係到主神嘅意圖
(即使FF13-2嘅玩法營造到好似可以改變咁)

如果英文程度OK嘅，可以上去wikia睇多啲資料
會有多啲關於世界觀方面嘅解說

啱啱搵返巴哈都有篇中文版世界觀

2B 正好多

唔好話俾我知佢係今年ACGHK嘅參賽者呀

放心啦
我/佢係美帝國洛杉磯
唔會同埋唔想返香港

巴打想多小小，咁Lightning其實係咪一開波其實已經打輸左Caius?最尾有個fragment搵Lightning crystalized左。係自己甘心化做水晶。

咁點解Lightning又可以係AF700到出現，一直都幫緊SERAH，Lightning dlc到唔係一劍俾Caius收左皮咩。

其實hope整既新cocoon係ending之後冇俾英烈祠毀滅到?因為睇左小lr個世界時間係去到AF1000定唔知AF1300。其實ff13-2所有野都應該係整定，照你咁講。Caius有頭到尾搞咁多係要make sure noel一定要殺到自己?好似係。

作為Lightning fansboy，真係對ff13-2個故事好失望，遊戲性係真係幾好玩既，但lightning係隻game都俾我感覺係可有可無。但係隻game封面就大大個Lightning,又冇得玩。玩完都唔知自己玩左咩黎既感覺。。

同埋點解Caius俾人桶爆心臟仲生存到

玩完13-2 一頭霧水
算數由佢

除左呢個其他上網睇完都明鳥

大家其實唔駛咁深究劇情

ff13除左無印，2，3都係用v13既資源同13老本添食得返黎，劇情潛建再潛建，犯駁同bug位亦唔少，而且13系列既劇本組個創作手法好明顯係角色營造大於劇情結構，因為佢地個創作背景關系，有新水晶神話俾佢地任意解釋，而且角色成功就已經係賣得既條件，所以13-2同13-3都係鳩黎，無印既話會有一個比較完整既劇情導向同結局，但一定好多人覺得唔如意

因為新水晶神話個設定者好明顯係一個/群多愁善感既人黎，基於呢個設定出黎既故事必然係俾到少少夾硬黎感受既悲劇，即使以前既ff13系列，或者v13，ff15，有路希就一定係仆街，設定既上必然，詳情可以走去補新水晶神話，但係經過多年加加插插現在變成點，邊個先係最終版已經唔知，個人係希望se快撚d玩爛新水晶神話另開新章，因為呢個設定完全係玩野，悲得黎冇味

冇睇水晶神話,但咩係無印?基本上個劇情係好多BUG,一部份俾佢兜到,另一部分特別係比較重要個D完全係亂咁黎,極難明.

反而FF13-1劇情呀好多位都好清楚,冇咩BUG.FF13-2一早改做全程玩Lightning算啦反正都冇咩劇情可言

原來係巴打，失覺晒

首先，Lightning同Caius打交係冇時間概念，時間唔會流逝。既係開始，亦可以係完結。至於點解Lightning會從水晶狀態醒返，係因為主神要利用佢做救世者。嚴格嚟講，混沌解放，兩個世界結合後，hope多年努力已經白費，所有人會移到新世界。Caius一早計劃好晒，無論死定唔死，都係對自己最有利。FF13-2入面，Lightning並非可玩角色，所以其實可以跳過，直接玩LR

其實，係新水晶世界
只要神要利用你，幾bug嘅事都會發生 想像一下零式個世界，個世界可以重覆六億次，同一班人，死完又返生，冇晒記憶，俾神玩完又死過，六億次先可以罷脫悲慘嘅命運 FF13變水晶嘅設定已經算係人性化 同埋Lightning係水晶化500年，俾主神叫醒去LR做救世者，係LR入面，正太hope已經變咗主神嘅玩具 不過唔洗擔心，因為偉大嘅雷姐會救晒佢哋

玩LR吧，LR主角先係雷姐xSnow
唔洗再見到Serah呢個賤婦，只係會見到憎恨咗你500年嘅Noel。但對比Noel，係你水晶化瞓咗500年嘅過程裡面，一直代替你守住世界嘅Snow，先係你真正要拯救嘅人 至於Serah，擁有Etro能力嘅人，只要仲有個心就可以返生 要解釋唔合理嘅bug，一定要好清楚新水晶嘅世界觀設定。每出一隻新game，又會改少少。我都仲研究緊

Etro嘅心係捅唔爛，好似係

解埋POST GAME堆成就先玩 ,FF13-2得個LIGHTNING DLC好玩,攞完兩隻LIGHTNING係幾正但都係POST GAME既事...

BTW,有冇人發覺個樣每集都唔同左,特別係LR

Lightning個樣

facial capture個model換咗人，好似係

ff13-2個Lightning最靚,特別係CG

mix樣日本妹

幫LIGHTNING載左個皇冠即刻cute到仆街

ff13可能gameplay同故事好多人都好唔滿意，但係音樂soundtrack係真係幾高汁，呢樣冇得彈

Like this:

Lightning's Blowjob

含得好撚淫

ph56fb31131f2aa 都唔錯
而家啲SFM都整得幾似

ph5838d0b72b9ad 姊妹丼，雷姐

痴撚線堆片正撚到

好心toriyama就用返ff13-2既cg畫質整套lightning av啦，反正toriyama都話想marry lightning.不過唔知Lightning對手會係邊個

FF系列最鐘意就係TIFA 之後就係LIGHTNING

哇屌你地傾左咁多野 咁我都要快啲玩埋LR

巴打快D睇上面條lightning blowjob片呀喂

lightning好撚淫wo

tifa係幾sexy既，lightning冇話特別sexy,但係果種氣質同佢外型特別係汁粉紅色頭髮好撚正

Lightning玩Call of Duty

我對有愛既角色係起唔到色心

其實唔想爬文被劇透，遲啲睇完先爬返文睇下你係咪水尻我

巴打E家先玩FF13-2?

上面D片lightning又含撚又扑野

Lightning都係人佢都會有性需要
所以我覺得Snow真係好襯佢

諗下snow咁大隻一野抱起閪緊面發既脾氣既Lightning起勢屌起勢啪

就係抑壓得太耐先成日燥底

LR一開場見Snow轉身一嘢扯佢埋嚟
雷姐啲眼神即刻柔晒
好明顯佢係等緊人征服佢

屌,要快D玩LR

睇左FF13-2 部機太廢玩唔到
玩埋P5先攪LR

我到而家都依然唔明，點解Snow唔揀Lightning 明明有Snow同Lightning就冇Serah，到Serah擔正，佢又寧願溝新仔，完全就係俾帽Snow戴 交託得Serah俾Noel，咁點解仲要等佢？點解唔強勢啲抱起Lightning啪啪啪

13-2真係睇到笑咗 個妹成集同條新MK仔周圍玩

一開場頂帽就已經綠晒
可能因為咁Snow決定唔戴帽

可能snow真係kaikai地好單純，鐘意serah就淨係認定佢一個

老老柒柒，ff13-1個到snow睇煙花個度換走serah變做Lightning肯定正到pk,冇違和感架wo 反而有feel好多，睇落似正常情侶。

snow同serah，痴撚線一陣snow會唔會唔小心屌死左個妹

Serah似D會收兵既mk妹

都死咗咁多次，唔爭在啦
其實分分鐘可能係俾Serah坐住佢過世

根本就係，你班人打生打死都唔關佢事
最緊要最後關頭記得要救返佢
有旅行去，老公姓乜都唔緊要

所以點解唔鐘意SERAH

Lightning始終都係屬於Toriyama

好!準備玩LR

換衫好好玩
LR有好多靚衫
有啲衫係打完交會自帶end pose

PC版除咗下面呢套FFVII Aerith賣花女冇之外，其他都齊晒

連FFXIV Miqo'te都有

不過冇咗賣花女有啲可惜
鐘意影相/拍片嘅要留意返
end pose動作係跟件衫
即係著住Cloud件1st士兵，
即使你用太刀，end pose都一樣係闊劍
打交時最好預設用遠鏡，近鏡好難打

佢近距離同Snow四目交投嗰個眼神最正 feel到俾Snow征服咗嘅感覺

仲未開始玩,個CG畫質高到

呢個LIGHTNING比較逼真D,似真人LIGHTNING

LR入面我最想睇雷姐著巧可莉娜件雞羽毛衫

跟住佢兩個係咪去左啪啪啪

佢兩個用返呢個CG畫質拍返場AV應該幾好睇

巴打唔好劇透呀 E家淨係有兩幅圖

點解D畫質咁鬼差 係咪唔夠budget 變左動作RPG

將個mouse放上去頂會彈個menu出嚟
睇下啲畫質係唔係開晒
如果開晒就要係display card度搞

要點攞下邊個套?

睇左，全高了，好似感覺都係ff13頭2隻畫質高D

搭車去悠斯南，(5PM-3AM)睇海報觸發支線任務，係悠斯南搵齊晒啲巧可莉娜傾計就有

應該係戰鬥方式唔同咗，犧牲畫質換流暢度，明顯只有1K texture，解像度開得再高都冇用
FF13畫質最好應該係13-1

LR個操作方式同畫質，其實傾向類似PS模擬器 我相信佢應該會好似零式咁，再出一個HD Remade版本

又出，唔係有Lightning呢隻lr應該玩十分鐘到uninstall左。

戰鬥換左超唔慣，本身就係鐘意前2集個玩法

故事又無聊，仲要將Lightning搞到冇晒感情

完全唔似前2集既Lightning,超奇怪。得個殼既Lightning.完全係Lightning賣肉

Lighting對snow都仲有惑情
仲有對個妹

呢樣真 FF13-2已經冇13-1咁多CG 記得13-1有幾個CG真係嘩咗出聲

係得一開波個CG好靚好高質,呢集感覺好HEA

佢想學人open world+simulated cutscenes(因為要跟返玩家件衫)
加上太多支線，做唔到咁多CG
成隻game只係將PS3版本port咗過嚟，無提升到model mesh同texture嘅品質

網上有啲ReShade嘅preset，可以好似PSP模擬器咁改畫面質素，改色溫、加光暗對比、HDR、DoF、bloom嗰類effect

至於雷姐點解無晒感情，之後劇情會有講，我唔係度劇透啦

最真實嘅雷姐

最真實嘅露咪娜

Lightning好有氣質wo,但係似老左成30歲咁款

Claire farron mix樣藍眼睛日本妹

meow

，俾snow見到就

禁慾超過500年，好應該趁世界末日前執返幾劑，反正又唔會生仔

咪係 FF13最尾又係SNOW同LIGHTNING,佢兩個成日都硬係好似有關連咁樣,係咪作者專登

LIGHTNING一開波就已經好緊張SNOW啦

好撚正

當年同FF14搞嘅合作活動
送嘅都係Lightning同Snow嘅服裝

妹妹？擺埋一邊啦

阿妹你同我收皮啦

LR撚

走返去悠斯南，無意中發現咗個bug (請無視介面)

打完Snow佢會企返係間房中間
當你行前撞到佢時，佢會向後退一步
做幾個無聊動作後，又向前行一步撞返你
而佢行前撞你嘅動作，因為身高差，睇落去好似咀埋一齊咁

雷姐話佢無法代替妹妹
(但點解會有想代替妹妹嘅諗法 )

到時影下佢兩個嘴

因為想做Snow條女囉0

PC版除咗下面呢套FFVII Aerith賣花女冇之外，其他都齊晒

連FFXIV Miqo'te都有

[/quote]

[/quote]

WTF IS THIS LOL

Lyrics:
Girl, try on that new dress
let's go out tonight
Let's show all the people
just how Lightning strikes

Please let down your armor
my precious l'Cie
I'll be your Final Fantasy.

Love waits before us
Make me your Focus
Let's steal Cid's airship and fly to Cocoon.

You J-poppin' my heart with those threads, girl
啲留言有人覺得雷姐太瘦

每次睇見Serah就無名火起
13-1同LR都係咩都冇做過，最後臨完場出嚟爭功勞戴光環，13-2仲要背住未婚夫出軌
可憐雷姐同Snow明明咁襯都唔可以一齊 個MK Noel搞完Serah，又走返去搞幽兒(幽兒其實本來應該係同Caius，又係俾Noel中途介入)
成個FF13啲感情線都錯配晒
我覺得最襯應該係咁
Lightning x Snow (反抗軍組合)
Serah x Noel (時空旅行組合)
Vanille x Hope (巫女x科技組合)
Fang x Caius (神兵戰將組合)
至於幽兒，考慮到佢有多重身份，記憶、情感複雜，作為混沌始祖，絕對係繼承Etro嘅最佳人選
(其實從衣著、武器去睇就配到)

然而，因為Noel太靚仔，成為NTR高手
而Caius同Snow就變成悲劇男主角，成世守住條女，等人嚟NTR
幽兒同Serah講過話Serah同佢一樣 (都係俾帽自己愛人戴)
FF13成個故事，簡單嚟講就係Your face, your fate
生得靚仔，想搞邊個人妻都得

呢對好正 其實係咪官配黎

最後都冇交代佢哋有冇一齊
網上有好多正太控想雷姐xhope
(真心覺得恐怖 )

白人睇的話會覺得瘦 google search 過 Lightning is skinny NEOGAF個D已經有.同埋外國堆FORUM好多人討論Lightning

班鬼仔鬼妹Lightning仲會作詩頌讚我地偉大既Savior,又話LIGHTNING好似玫瑰咁靚 仲食有LIGHTNING樣既蛋糕

LR個陣既SNOW同LIGHTNING個樣唔知點解成日覺得佢地係情侶/好CLOSE既男女黎.一開波CG又差D嘴埋 .

之後LIGHTNING講野又話我E家最擔心既又係SNOW.跟住巴打又POST幅身高差嘴LIGHTNING個幅圖 如果佢地係LR最尾一齊左其實我都唔係好意外

FF13-1個SNOWxLightning CG

Lightning咁靚女都冇仔屌 Badass

比我屌左 雖然佢好唔願意

咁都冇俾Lightning打撚死?

claire係咪處

我都想知，佢咁多年嚟有需要係點解決 捽碟捽咁多年，應該做咗DJ

成個外型連服裝嘅設計，Snow同Lightning都係一齊轉
13-1 反抗軍服裝
13-2 騎士裝
13-3 華麗風戰鬥服
(同Snow決鬥前，限定穿著弦月女伶裝，擺明想你襯返Snow件patron衫)
同埋Lightning同Snow係三集入面，個樣都有分別

話時話，Lumina係game入面個樣，好似比起佢啲設定圖仲要蘿莉 日本人真係

以Lumina成日跟住Snow嚟睇，Snow應該係蘿莉控大叔 之前見過有人話佢冇咗Serah得到個Lumina，越玩越細個 仲不斷比較Serah同Lumina

蘿莉控SNOW 岩岩先玩到DAY2,見到LUMINA個影子係SERAH

叫奧丁出黎幫幫佢

愈黎愈有夫妻相咁話呀MA

搵奧丁出黎桶幾野 搞掂

咁咪會好傷 話晒奧丁把神兵都係雙刃貢拉德

可能Snow都係因為Lumina似Serah，先至成日同Lumina一齊
玩到結局，知道蘿莉嘅真身後，就會發現做姐姐嘅悲哀

Lightning分分鐘係無性戀性冷感.可能唔鐘意仔TIM

LR到都500幾歲仲未享受過性愛

想知佢其實係咪Serah,所以一定要玩埋佢

Nice Gun...

眼神好挑逗
點可能係性冷感

加油 要到最後ending先會揭曉
如果Snow同Lumina一齊就正囉
肯定成班FBI即刻衝入悠斯南拉人

做咩呢排咁多野傾

因為雷姐玩緊自己隻Lightning Returns

同埋我哋都好想雷姐可以同Snow一齊
只可惜個咩都冇貢獻過妹妹，總係要出嚟搞破壞

岩岩先玩到Lightning做演員個到,我一開波以為Lightning會勁生硬冇感情好尷尬 佢仲屌鳩HOPE我點撚樣做戲阿 勁搞笑

Hope仲要應返佢句QUOTE: It's not a question of can or can't

屌Lightning係LR有時都幾搞野.FF13-1 由頭到尾都好閪

你唔講我都唔記得原來佢有個妹叫Serah

一齊SHARE Lightning丁圖啦

對雷姐嘅迷戀已經去到連玩skyrim都要有佢

屌,之前都諗過玩SKYRIM整Lightning但係搵唔到MODE 只要任何GAME有LIGHTNING我都會玩

MOD*

LR個claire睇落太卡通好唔慣btw

ff13-1 Lightning

佢阿妹正d wor
利申:玩FF XIII-2 係咁拎黎打丁

我最憎啲女有未婚夫都仲同第二個男人去旅行
有旅行去連老公姓乜都唔記得嘅女有咩好丁
雷姐呢啲為咗個妹，明明有好姻緣都要放棄嘅
先至係最好 (好吧，我承認係因為征服雷姐比較有挑戰性 )

丁左幾次 真係冇丁過Lightning?

攞碌一邊啪雷姐塊面一邊屌鳩佢閪面呀嗱

LRFF13=Story of LightningxSnow

Snow係唔係好難打

如果唔係因為個妹

Moondust啲歌詞好正

未打玩得好慢，成日掛住做支線 Lightning is hot

lr暫時覺得Radiance同埋distant light幾好聽，ost冇以前咁多正歌，我e家仲係會聽ff13 1同2首theme song同埋the promise,lightning theme

本身玩開樂器，遲D諗住拍ff13 cover

Lightning好撚正阿

套晚裝好靚

之前都有係FF13-1影過SnowxLightning

come on 巴打

雷光控玩左LR未？

你講我?如果係我既,我玩緊LR阿.DAY2準備去打SNOW

套晚裝根本就係襯返Snow件太守裝
一個咁硬淨嘅女仔，肯為一個男人著長裙

moondust純粹係歌詞夾返佢兩個，唔係FF13嘅歌嚟
btw, 期待巴打嘅大作

我之前睇晒啲cutscenes
隻game就慢慢玩
剩係支線都有排玩

咁快既 之前你又話未玩2 咁快打緊LR
我仲要追credit未打得機住

如果唔介意畫面質素，LR唔洗好勁嘅電腦都玩到 佢打交係一個制一個技，每套裝可以有四個技，fps差都唔驚，就返啱時間格擋就得

我呢排要練返樂器,好多時都係開住冇玩.兩三日先玩得少少

口裡說不既Lightning

其實我禁晒個制檔係咪會差小小

基本上係隻怪出招先要擋或避(防禦同迴避都係技能嚟，對手用魔攻你，你唔擋，只係用WASD係避唔到，因為魔攻會自己追蹤目標。相對嚟講，隻怪用物攻嘅，你可以兜去佢後面打佢。有啲怪本身有物防殼保護，就要打走個殼先

屌老實講,雷姐真係好撚靚好撚索阿 ,自從我玩左FF13遇到雷姐之後我一直成個腦淨係諗住雷姐 .有一段時間我一直都淨係諗住雷姐
有次我諗住嗌我家姐點知我嗌撚左雷姐. .仲有次我同女女出街食緊飯,佢問我睇緊咩.我掛住望住個MOON睇緊我地既解放者雷姐,之後個女仔就冇再約我 我老豆有時又會入我間房睇我搞緊咩,俾佢見到我用Photoshop p緊雷姐同我合照 ,等屋企冇晒人我仲會偷偷地cosplay雷姐

搞到耐不耐就要落去浸信會阿永光堂去悔改室搵D神父同佢地講我真係好撚鐘意雷姐阿,神會唔會原諒我淨係諗住雷姐一個 .耶撚唔係話淨係可以侍奉一個神咩 .雷姐既存在就等同衝激緊幾千年歷史既基督宗教 .雷姐既存在就等同宇宙既大愛一樣 ,雷姐係永垂不朽既存在

利申 轉貼

如果3集都出返PS4 1080p版就好
我實重打過

再打過就不了 個戰鬥系統去到後期打得都幾慢
不過想睇多次個故既

仲記得當年ff13一出 俾人鬧到仆街

不嬲FF13 Hater都多

但雷姐fans多，即使戰鬥同劇情都膠
只要有雷姐，大家就會仆倒咁去買

雷姐大大話話都LV model

仲記得當年好多人話應該搵SERAH拍
如果真係搵咗SERAH，個品牌即刻MK晒

係咪姐係LV都覺得雷姐有返咁上下,級數拍得住LV呢D百年歷史既高級品牌

一定係啦

話時話，唔計啲DLC同埋劇情無關嘅服裝
「弦月」算唔算係雷姐第一次著長裙

為咗Snow著長裙，真係好感動
但點解，最終都要好似moondust啲歌詞咁
I long to hear your voice
but still I make the choice
to bury my love in the moondust

I've buried my love to give the world to you

條片唔錯,條友好有心機,睇黎都好鐘意睇LightningxSnow

And there's nothing i can do..becoz of serah??

認真睇完條片更加覺得佢地好襯

Lightning's tribute

DAMNIT Lightning!What kind of answer is that

SNOW:個妹都唔係到啦仲驚咩姐

Snow等雷姐等咗500年，雷姐仲係唔肯俾佢啪啪啪

扯住條貓尾，就地正法

其實SNOW係咪因為仲諗住等左500幾年雷姐返左黎點知最尾雷姐仲成撚日提個MK阿妹,仲係GET唔到Snow 所以SNOW先頹爆冇晒希望變屍骸

Snow: 屌你老母等左500幾年點撚知佢仲係GET唔到

如果唔係阿妹自己放棄，雷姐係唔會自己主動，佢太愛錫個妹
寧願埋葬自己嘅愛都唔願意傷害個MK妹
SNOW清醒返捉住佢隻手嗰刻，從雷姐表情已經知道，佢係對SNOW有感覺

同埋雷姐重覆咗兩次，「我需要你」，第一次仲係唔敢講，要加返救個妹係後面，到第二次，係SNOW主動打斷佢唔俾佢講落去。

從劇情上，雷姐一直認為係主神收埋咗佢個妹做人質
所以，雷姐係知道點交換返個妹返嚟，根本唔洗SNOW幫

雷姐愛錫個妹嘅程度，已經去到類似父母將希望寄託係仔女身上嘅程度。即使Snow唔願意，佢都會逼Snow同Serah一齊

而呢種扭曲嘅情感，會隨住劇情推進，慢慢補完。所以，LRFFXIII仲有一個名，就係「雷光補完計劃」 亦都係點解玩家只能操作雷姐一個角色嘅原因

成段劇情根本好明顯雷姐係鐘意SNOW 太明顯啦，完全對佢既感情唔只係以前係ff13係同伴咁簡單。

佢兩個呢套衫真係好襯 其實想睇佢地打完落樓下跳返隻舞先

打SNOW個陣,SNOW都好鍚住雷姐 出D技全部提晒你俾你好易擋

仲要SNOW打雷姐唔係特別痛

好難得會見到成日收收埋唔曝露表情同諗法係塊面既雷姐會流露感情.FF13-1同LR對住SNOW都有一次 其實SNOW自己知唔知雷姐都鐘意佢對佢有FEEL架

LUMINA成日出黎唔知做咩 跟住又對住雷姐叫佢家姐WTF

DAY3,要快D玩埋佢先得 BTW 仲係好唔慣個戰鬥系統,成日諗住D怪一出招即擋但通常都FAIL 好彩我本身做左好多Side Quest

Lightning x Snow 想像圖

玩落去你就知露密娜個功用係咩

露密娜其實都好可憐，佢咁百厭唔係冇原因嘅 雖然佢個樣又真係，成日令人諗起個MK妹

呢招係唔係傳說中嘅龍舟掛鼓
大人有大人玩，後面啲細路有細路玩

原來而家啲SUV識得上樓梯

Snow好鐘意做路希
做2次都有

同埋第一集莎拉點解可以由水晶變返人既？

爆炸頭個仔同莎拉都係FF13最好賺嘅演員
次次都係一開場就失蹤，到最後唔知係邊度走返出嚟

呢個關ff13-2事,因為女神etro既奇蹟.連LIGHTNING佢地幾個都冇左路希烙印,於時ff13-2既故事就開始左....

爆炸頭同佢個仔既劇情其實都唔錯...Sazh係一個盡責既老豆....

究竟爆炸頭個仔同SERAH收幾錢片酬
出鏡率真係少得可憐
(講親FF13都只係記得男女主角係Snow同Lightning)

呢個見到steam friend list堆Lightning好快有人CAP左POST artwork

如果LR打完SNOW之後SNOW一野好似張圖咁抱起左雷姐叫佢諗佢唔好諗SERAH唔知雷姐會有咩反應

個個都Focus晒係雷姐到 D鬼仔都覺得Lightning好撚Hot想屌Light

個廣告好正

連廣告商都支持LightningxSnow

個廣告出咗都冇一個禮拜
汽車廣告寧願用返雷姐都唔用FFXV
已經證明FFXV個勢仲未贏到FFXIII

冇玩過FFXV,聽講好GAY

等佢出左steam版先玩

係直頭好GAY
明顯係俾腐女玩

Gay LOL

日本妹Lightning

Lightning is fap material

成段廣告得2秒

呢張好似真人

唔緊要，知道佢哋兩個有一齊車震已經好滿足

LR之後Lightning終於過返正常人生活,去LV做MODEL,跟住又幫NISSAN拍廣告

其實係日本係有機會搵到個靚女似雷姐架應該..係D靚女未必肯剪雷姐個頭

我反而覺得唔計髮色髮型嘅 雷姐似鬼妹輪廓

係 特別係對眼 男眼睛MIX樣日本妹

Lightning is French

似歐亞混血 係GAME入面就似鬼妹,有時CG似亞洲女女

唔似典型果種日本女女 反而我覺得vanilla同serah有D似日本妹

咁即係法日混血啦，家姐係似老豆多啲，個mk妹似老母多啲

佢兩個都係MIX樣 上網搵到幾幅反而覺得FF13 D女全部個樣都好似鬼妹.但又有少少似亞洲女 下面vanilla第一張真係似日本妹

點解可以生到個女咁靚 日文版Lightning 叫 Eclair 個名係法國名黎 Farron好似都係黎自法國

鄉下妹都咁靚

vanilla? 其實佢都幾靚但我唔係太鐘意佢咁妹妹仔,雖然佢好似500幾歲

佢跑步果陣UN下UN下咁好Q

Fang都好cute

見到Sora

睇完呢張相更加覺得雷姐係鬼妹 雷姐過多幾年變雷嬸會唔會都係咁靚

Vanillia 萬能key

堅係鬼妹樣

How to date Lightning Farron?

話時話，雷姐係唔係從此之後冇再慶祝生日

係掛 冇左個妹仲邊有人同佢慶祝 雷姐真毒

雷姐咁嘅性格本身冇朋友係正常

唔係有ff13雷姐可能做軍人咁就做成世

Worst Birthday ever

我成日都覺得佢係妒忌個妹有仔溝

終極處女

做埋時裝名模

仲要係SNOW

連碟都唔摔

終於都係同唔到SNOW一齊

張開大腿

有無人係Cosplay得ligthning好似

Kilory

隻眼再似小小就.

仲有呢個

雷姐+MK妹

雷姐+露咪娜

影影下雷姐..

雷姐種感覺好難cos出嚟

俾雷姐發現咗，捉住你

隻眼似雷姐就得

雷姐 點解咁少靚衫著

呢度d魔鬼煩到仆街又打得超慢 全部都避

係 仲要玩normal mode

好想識到D似雷姐嘅女仔

難D WO,要去歐洲仲要個女既係混血

如果真係有女女生到雷姐咁靚都一早俾有錢佬瘋狂中出左啦

如果性格都似lightning既話 係唔會屈服係有錢佬既淫魔之下

like this

skyrim
想DL呢套衫，但搵唔到

呢套同女神騎士好似都死晒LINK ,要再搵下

鬼妹Lightning

搵到了，軍服

女神騎士

有冇襯Lightning訓覺對佢做D咩

我哋已經成咗親，佢有咗BB

中出雷姐

有冇得淨係改自己玩家個模組用黎影相

應該得，但我未試過
你可以問埋skyrim嗰邊啲巴打，佢哋應該熟過我

上緊外國nexus skyrim forum睇

好似仲難搞過source engine d game

我覺得應該係個頭嘅mesh，唔知係唔係
理論上，抄雷姐follower個頭嚟用應該OK
我未試過將自己變身成follower人物，所以真係唔知
但之前裝過一個MOD，係可以同follower交換
個MOD係將個follower嘅所有嘢抄落一個folder度，再將你個主角backup
然後就好似我上面講咁，轉follower嗰set data嚟用

不過真係好複雜，我搵下個MOD叫咩名先

冇記錯應該係呢個

DL左但未搞,過一兩日先,好撚攰

莫古利算唔算係雷姐雖一嘅童真
btw, LR有套莫古利女王裝

仲係DAY 3.每次玩好少仲要掛住做SIDE QUEST

雷姐一野拋莫古利上天真係超搞野超CUTE

點解可以大力到咁 明明雷姐瘦到....
跟住HOPE仲話你拋莫古利仲遠仲有力個你個MK妹

奶挺唔好掛住係度玩莫古
你仲要救世界㗎莫古

咕咕咕咕咕啵

雷姐又再一隻手指收左莫古利皮

雷姐真係好撚瘦

Nice body,Lightning

如果Lightning無入英烈寺佢幾多歲？

以我理解，英烈祠同LR個世界都係冇時間概念嘅地方
佢入英烈祠就減咗13-1結尾到LR嗰段時間 (500年)
唔入就照加返

簡單講，雷姐由FF13-1完場入英烈祠開始
就一直停留係21歲冇增長過
wikia上面寫佢521係chronology計法
即係將佢水晶沉睡嗰500年都計成有流逝 (依events timeline)
(但事實上自FF13-2完結後時間就冇再流逝，人唔會死，亦唔會有新生命，500年只係用人類舊有26-2=1day嘅方法計算出嚟)

時間概念 = 星體自轉/公轉
當中包含轉速，FF13-2完結時，混沌入侵可視世界
改變咗可視世界星體嘅自轉速度
因此無法準確計算每一天嘅時數
Snow講過咗500年，其實都只係大約數嚟
嚴格嚟講，其實都算係有時間流逝
只係已經計算唔到，亦冇人會去理會
(除咗光都side quest個女仔，佢會叫你幫佢check晒光都啲時鐘)
肉體年齡上，水晶化咗係唔會老
若果水晶化嘅時間係處於不可視世界
亦唔會有時間概念

不可視世界 (英烈祠) 嘅宇宙仍然處於singularity(原點)狀態
冇主星(太陽)冇行星冇世界，英烈祠某程度上可以睇成係雷姐同Caius為打交而FF出嚟嘅戰場 不過，因為雷姐有係FF其他作品出場(Dissidia)，所以係佢化成水晶嗰500年，精神體(靈魂)去咗邊仲係未有定案

SE點吹都得

鋼條型

啱啱睇到張好正嘅圖，雷姐個表情

都係咁靚女

有D似ff type 0 seven

seven正呀

雷姐個表情係咪諗住殺左SNOW

LOL SEVEN

紅字

等我又FF下先,其實FF13後段佢兩個係到傾計又挨

AA波?

wtf

Snow背後有昆蟲啫

雷姐嬲個陣個眼神可以殺死人

呢張好似啪啪啪緊咁

雷姐居然俾仔啪

嘩 保護菊花

雷姐睇住好快好返

最底果張有D恐怖

Lightning都算AA波

個鏈墜

B囉 都係港女size架啦

唔係C咩，LR Lightning大波左wo

頭個隻FF13我覺得Lightning對波都算OK大WO

serah

WIKI話係想令佢更女性化 所以專登係LR幫佢加墊

本身都有女人味啦,雷姐

你一定無睇第一集佢由水晶變返人個一下

換女神騎士套衫有全裸

有gif,但係遮左對波唔俾你睇

一雙玉臂千人𥄫

腳

雷姐對腳好白滑 ,D腳趾仲好靚

ฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎้้้้้้้้้้๎๎๎๎1111111111111111111111

mk仔

原來奧丁黎

型

咪又係卡通公仔

嚴格黎講係fictional character..

係LV模特兒

仲打緊Caius
我打完Caius先再打Snow
打完Caius可以用佢把刀

唔係呀,早幾日先打完Caius..超難打even though我只係玩緊easy mode ff13-2個陣個DLC易打好多.

我E家玩緊Day 4 LR係沙漠遺跡岩岩先搵到第2塊咩十字,用黎用聖寶個個

Caius把刀又型又高攻

個表情

J 足3個月
痴線

Lightning俾人殺左

Lightning is cute

渣ga

巴打好長情

女神繼承人黎講係真係幾渣 一刀俾人收皮

仲玩緊FF13:LR

應該話女神既守衛/騎士黎講

趴係地，等我嚟啪啪啪

啪女神騎士 前面有巴打屌過Lightning

雷姐Badass

da face

就黎比你cut哂cut scene出黎

靚女

好好聽

係，搭緊車聽緊ff13-2 soundtrack專輯

呢個角色好似有魔力咁，Lightning唔只係外型吸引，佢個份氣質同埋背景故事形象都唔錯。加埋佢堆英文badass金句，真係女中豪傑既模範。

LV個Artistic designer都話佢係一個好全面，好有英雄氣概既女角色

如果係咁會1001

應該係Artistic director

雷姐隻腳做乜鳩

Lightning陰陰嘴笑

Final Boss難打到呢

我記得呢度有腳睇

係,轉登影Lightning條長腿

好正，佢係唔係嚟咗我哋個世界
有冇人知ending條片係邊度嚟

話晒都係muin之後最大嘅主神喎
自從隊死muin後，成個新水晶神話最大係佢
而家俾雷姐KO咗

我估應該真係地球黎 ENDING影粒新星個陣好明顯見到非洲同小部份既歐洲板塊

雷姐已經超越左神

Lightning真人樣,應該真係會有鬼妹個樣似Lightning
個樣好老

雷姐真係嚟咗地球，佢住係邊 我想去探下佢

雷姐完左FF13走左黎地球仲要去LV做MODEL 我都想探下佢

Lightning真毒得自己睇風景

Lightning姑婆屋

Lightning & Snow

Lightning暈左都係咁正

任屌

Lightning:

兩夫妻從此快樂地生活

雷嬸:

全盛時期雷姐:

雷姐:

The Savior

點解Lightning係FF13封面飛釘

法國南部鄉村小鎮

有時覺得雷姐唔同左樣 特別係LRr

呢個真,頭2隻雷姐睇落最靚

估唔到巴打仲J緊雷姐

係steam仲有post Lightning Artwork同screenshot.呢排玩緊用LightningD相做wallpaper

下面個張

Lightning自拍

惡屎能登

我好鐘意睇呢段火車matrix 個時既ligthning我覺得係最靚

in 法國妹Lightning we trust

成日閪面

對耳

眼鏡貓娘

巴打終於上水

我個fd成日搵tifa同lightning比
激死我

咁又真係好難比嘅 但係兩個有唔同氣質

tifa

Lightning

Tifa係幾索,睇落似D好靚既o靚妹仔. (冇玩過FF7唔知呀 )

Lightning個格就似成熟堅強既大姐姐,樣好有女人味,有種貴族氣質.仲要係法國妹+LV MODEL 粉紅色頭髮加埋對透明如水晶,藍綠色既雙眼,堅係靚女

好波 agger

tifa = 練過下拳嘅大波MK妹
tifa係唔係好似結咗婚生咗仔

點解D勝利POSE咁搞笑

我個FD都話TIFA正D Sexy D.話Lightning唔岩佢口味

罰佢睇Lightning gif 百鳩幾次

Lightning英文版Voice Actor Ali Hillis

Badass Lightning is a bad bitch

大家姐講數

其實係10年後嘅雷姐

Ali Hillis is Lightning??

白色晚裝

對眼好撚靚

法國妹

口張開

咁岩影到

呢個都係WO

好想同佢打返場友誼波

邊個會唔想

Lightning楂RPG

Lightning個樣岩岩訓醒

長腿

點解可以咁唔同樣 第一集塊面尖啲好靚

Agger 第一集Lightning係最正,LR個集好似換左人咁 但都好撚靚

型到痴線

老江湖

淫底Lightning

阿叔就正啦

咪係 如果有得攬Lightning肯定扯旗扯到痴線，扯到恆晒

雷姐：又影乜撚啊，妖

please let me in

Lightning = Bad Bitch

( Show Blocked User - ClaireFarron )

thx推post

Lightning個眼球紅左

請讓我放進來

FF13-2 D CG靚到 痴線雷姐真係好撚靚呀

個時都畫質好似差左好多

係呀係GAME入面,但係開頭CG好高汁 Lightning好撚正

就比你推爆post

係 新島犽 等1001再開過

其實我之前叫antetoknounpo已經留過名 btw我電腦廢到玩唔到LR

但係LR畫質已經算差
可能隻game優化得唔好，變咗舊機難推
但其實就算玩到，畫質都好差

我知阿,巴打都幾活躍

agger 為左流暢度犧牲左畫質 仲要搞到雷姐個樣勁卡通 不過都超正

歐洲人

呢隻咩驚

MOBIUS FINAL FANTASY SE出既手機GAME但移植左去PC Steam有得全球版

呢排有ff13活動有得抽雷姐

抽咗幾多次有雷姐job

係STEAM用左6個鐘 開GAME,玩新手教學,抽卡,RESET先抽到雷姐

原來刷首抽
早知我都等有雷姐先開account啦
搞到心郁郁想開多個account

我之前刷極都刷唔到,今次活動好快刷到雷姐
一度玩一度扯恆晒

巴打係咪玩左好耐

係咪因為我玩國際版

可能因為你個人本身有歐氣
job card其實都幾難跌
我就抽嚟抽去都係得啲怪、軍神嗰類非人類生物

咩叫歐氣

個6個鐘入面仲抽過兩次HOPE/SNOW套裝個job同有d唔知咩法師裝JOB

好sexy

that lips

so sexy

所以點解雷姐咁多FANS 好撚想同雷姐打茄輪

雷姐要個MK仔保護

就爆post

係WO 丁左雷姐5個月啦 睇下再開過2

Claire出街LOOK

雷姐完左LR之後終於可以做返個正常女人

痴線佬巴打隻新驚有咁多劇情？

痴線佬巴打?

之前有post有人叫你做痴線佬 我跟佢叫

呢個係cosplay定係cg黎

cosplay name

得IG

邊個POST